一人n張睇完好心噏球員圖

阿記RVP果張同Torres

發現有某部份都係同啲黑哨隊有關

傑長老個張

見到依張好心up

高路斯同法卡奧個兩張想講咩？？？

高路斯光榮掛靴 其實唔應該sad
花膠同費托曾經係戰神
但都係感覺都追不回來

so9

klose國家隊專用前鋒

TOT

唔係球員, 但果場真係好心up 兩次比疤屈機

心很痛

非球員

拿姆

諗起艾朗連儂加盟愛華頓圖

佢係咪差歐國？

喺生死面前無其他圖sad得過呢張,respect

依張唔係早兩年歐聯決賽咩

無辦法 果陣西班牙真係屌打佢地

睇條領就知啦阿哥

朗尼安慰小豆.jpg

西亞狗正一冚家產

Youtube得唔得

朗拿度經典坐地撳住隻腳

仲有兩次美洲盃

屌

意大利國家隊踢歐聯

呢張真係好撚慘

謝四安慰so7

本身都冇咩出場機會,難得諗住可以踢下波 點知熱好晒身又冇得出

會唔會著國家隊波衫踢歐聯呀

屌你老母死黑哨

已經換哂3個名額，佢唔知

有次干查奧又係咁上下

都走了…

On9仔黎

費托，歐聯

明明換晒人 班友仲玩9佢做換人手勢

人地色盲 唔好怪人

牙泥

杜迪克

屌咁快打大佬

無計
技不如人

睇波衫啦

返玩具台啦屌你老母

傑斯等到患精神病 利物浦都未攞到英超冠軍

伊度亞度斷腳
身為隊長嘅法比只係識喊
反而要sol安慰

呢場個大球場好震撼 但比人黑出局

呢下好笑啲尼馬一嘢fake撚臭哂佢

拿姆真隊長風範
結果1年後就贏咗冠軍

de la red?

感動多過心噏

阿古路

山狗個樣

見到佢死頂左一陣
最後叫教練換走佢嗰下心噏到

派路 今年我會為你努力架

點少得曉冇事

亞軍廷

陳芷菁四大悲劇

說好的球員呢

果個好似唔係陳芷青

4萬人

f4

今晚爺爺

搞到踢唔到最後一次大賽

另一種慘係留低既人先係最痛苦

一代球王如此謝幕

山狗係後面

John tsang.jpg

連個天都

佢真係悲劇人物，歐聯決賽，聯賽，歐國盃，歐聯四強，唉

第二張入波入到喊

Yes ar

以前好睇好佢

派路

皇馬同西班牙咁就冇咗個天才

撚仔倒戈入完波喊?

一到重要關頭就無表現隱形

差唔多冚隊剷,真係好慘

射失十二碼

倒戈入完之後既賽後訪問
入到想喊

睇埋慶祝入決賽果條片真係男人老狗都流馬尿

好鐘意佢 真係好慘

支那仔玩玩具

好在D隊友爭氣

最後都拎到，呢個po最喜劇嗰個

嗰陣d不設防 見到都嘔血

最唔順氣就係竟然係艾達條垃圾入波 今季入波5隻手指數得晒仲要場場打足

王子

山狗

上次睇賽程fifa擺明想做比佢
可惜唔爭氣

呢張冇得輸

四條毒撚

識野，永恆嘅懮屈

就係呢兩黃變一紅令尼維特決賽對AC停賽，令祖記當年對歐聯失之交臂

贏左respect 輸左成隊人

英超艾達

應該唔係兩黃變一紅，係累積夠紅牌停賽